老衲預計支那將會係新疆揾俄羅斯族人扮美國人偽造證據證明美國人有去過武漢播毒

俄羅斯族是中華人民共和國政府認定的55個少數民族之一，散居在新疆維吾爾自治區的伊犁、塔城、阿勒泰和烏魯木齊等地，也有部分分散在黑龍江省和內蒙古自治區等地，通用俄羅斯語和漢語，據2010年的中華人民共和國人口普查數據，俄羅斯族約有15,393人。

色即是空，空即是色，股票變空，樓市沒起色！

點解唔搵火鍋大王（It is ok to love CCP❌)或者Bart Baker(I love Huawei!)扮？佢地直程係美國人扮頭唔洗扮